記唔記得2014年12月1號，佔中嘗試升級，李卓人帶住安全帽，同學生一齊係金鐘企前線

叫遊說學生唔好衝，學生推佢去最前，佢死都唔肯行，最後走左

補返片，費事比人fact check

冇人記得？

貪生怕死 做政治show就識

佢仲係前面食朱古力，唔知係度做乜鳩添

基本上呢條友有份推所有在場嘅人去死，嗰晚傷咗幾多人，拉咗幾多個人，佢除咗係度阻撚住曬仲要拎光環佢仲做過乜。
d警棍bang bang聲扑落你個頭盔度，對住你塊面射椒，呢種滋味佢一世都唔撚會體會到。
好意思要我含呢d無恥之徒？
寧為玉碎 不為瓦全呀！

記得呀，笑鳩佢唔衝，衝完特首都有得做

副總統識咁多

推

呢條仆街搞工運剩係識悲情抗爭

幾年前葵青貨櫃碼頭工潮，起初啲吊臂機手一齊反枱，又好激烈咁，資方真係驚架，但呢條仆街一出嚟就唔驚，傾都費事傾

因為知佢剩係想曝光，剩係識叫工友賣慘，唔理係咪抗爭成功，無記者就無影架喇

黎開連登拎料屌支那
come lihkg fuck chi na

自從10月1日比左膠阻頭阻勢之後，場革命已經註定左失敗

仲記得成班人一路叫李特首一路推佢上去最前

唉

同樣被DQ的香港眾志羅冠聰指，李未必是所有人心目中最「啱心水」的人選，卻是「一直同大家企埋一齊嘅候選人」，他相信「將來或面對坦克車入城，人哥都會企喺第一排」，與市民對抗中共政權。

到今日佢哋都係講呢句
集中力量 槍頭去外
我屌你老母啦 泛民一日唔除 香港只會輸

李將軍

D人肯含撚投票, 佢呢句咪WORK囉

所以泛民要脅選民成唔成功, 關乎於選民是否受要脅

選民不受要脅, 泛民會輸, 輸就自然改敵獨立路線

選民接受要脅妥協, 泛民就唔會改, 以後都會一直敵獨立

能否打破惡性要脅循環, 關鍵在於選民

講過好多次，本土派頭號敵人係泛民
因為泛民係反對本土價值觀

哩班垃圾政棍
一味畀假希望啲「想」要民主嘅港豬
實情就完全無膽去動搖哩個政府
於是就令扮瞓嘅人繼續扮瞓，呃飯食嘅繼續有飯食

同意
點解會有自決派出現 因為市民唔滿意你班傳統左膠表現
到依家 果班自決派竟然走去幫呢班傳統左膠助選 我地就要話比呢班人地 就算得建制派同你地 我地都唔會投你

政壇呀叻 有佢所有野都變業餘不專業

但話晒佢係支持民主啊！

你諗下比建制派取得議席點先？

如果被建制派控制晒，咁就真係玩完啦！

個晚真係on99.

大台無策略 推人去俾黒警打。 出去企到最前唔洗受棍真係奇蹟

半夜四點有人去地盤拎石頭。班左膠又唔俾

宜家焦土有D效果。港豬一日唔攬炒 一日唔會醒

收皮啦！次次都話唔可以畀建制，含咗廿幾年仲要含，你奴隸嚟架?

佢支持民主？得把口？
連初選都唔搞？

幾十年同路人基哥一下就俾人老屈投共
民主？

共產黨最鐘意嘅反對派
乜撚都做唔出

含淚投左佢

本來佔中就係和平理性非暴力，點知就比你地騎劫左，仲好意思話人？

本來人地就唔係佔中
邊個騎劫邊個？

隔離po 屌唔到票而家過黎發爛渣呀

條友隔離po屌票失敗過黎發脾氣

咁投邊個好

我從來沒叫人投邊個 何來發爛渣
我以事論事姐

呢班垃圾先係收共產黨錢

我幫邊個屌票 不如你直轉我個名出post 去屈我好過

我今日又真係第一次見「本土派」會屌「本土派騎劫雨革」
你扮都扮好d 啦屌票狗

又轉移話題了，請問我幫邊個屌票？
支持本土就等於支持你去衝？ 上次幾條友話自己本土衝上去大台都唔知jm9

最好民健聯拎晒d議席
跟手美國取消香港關係法

以前牙仁後生就話啫
依家？不了

羅37知道自己無運行就痴埋犯民諗住拉埋獨票，收皮啦！
依家係投俾為獨派站台既人，你做唔撚到就麻煩你死埋一二邊

當年佢仲帶十幾個糾察隊打尻 d 學生tim 都唔明點解d 人仲投泛民，仲仆街過保皇狗

係
當日衝咗既話香港一早獨立咗

佔領果晚，我話：人哥！俾個位你上黎，我地係後面backup你
人哥：好！一齊死守！
去到龍和當晚，人影都無，人哥呢？？

仆街啦李卓人，我當時係最前同佢面對面，佢係咁叫人冷靜唔好衝。D人睬佢都on9開始湧湧下，冇耐就有暴龍隊衝出嚟，我見李卓人仆親本能上想拉佢一齊走，但係啲警察一齊上，佢就縮入警察堆，我就走唔切俾人噴到一面胡椒噴霧
夾埋察人挑釁示威者

我

記得好似支聯會十月頭就叫人散水

我講撚過李卓人一早投誠同屍屠華同出一轍
當初冇人信

大中華毒上腦連思考能力都冇埋
抵死嘅

我依家票債票償你就話我私怨

lm

你地而加唔係選議員，係選聖人

李卓人呢啲垃圾真係射落基到都唔撚益佢

屌票狗扮乜野

咁就加要基基啦！

幫邊個屌？幫游蕙貞？返屋企驗眼

根本就係制度上既問題
香港傀儡政府根本就想你係受控制既環境投票
明知民主黨係建制第2梯隊
但你有得揀咩？
當小麗老母都因為「自決」兩隻字被DQ
你剩低既選擇只有真·建制同建制·2隊
不過，兩害取其輕，送個建制·2隊入議會總好過送個真·建制入去啦
起碼你都可以希望佢入到去抑壓真·建制既氣焰
係呢D政治環境，除左妥協，重可以做D乜？
眼白白睇住多個真·建制入議會？

邊有你咁威呀
Asoo 都未畢業就學人扮老屎忽屌人小學雞

有段係旺角 有人笠個頭盔落佢到 推去最前線
即刻耍手拎頭走人

上面條asso 仔話係本土騎劫在先喎

你沒讀過書？知識水平禁低，剩係識起底
仲唔快d答我，我幫邊個屌票？
柒左就認啦，死雞撐飯蓋
不過你睇曬我禁多post,我都服左你

你會揀個明知一定會出賣你既所謂盟友定多個明刀明槍既敵人？對面多一個都仲有得累積民怨博一次 自己友出賣你冇仇報

Asso 仔知識水平實好高啦
學晒26個英文字母未

64 個排我或者信既，最弊64個日出世個班都29歲啦

當晚有人犧牲嘅話，你地最多咪又係上連登畀正評叫幾聲義士

唔係想支持佢，但唔想比民建聯選到

對唔住lo，下年入三大
本土派係私怨L又再一次被證實，同佢意見不同，又被人起底，又粗口，又人身攻擊，我有咩好講

如果聽咗班友講衝前咗少少，聽日仲有得做議員？

你鬧人小學雞就唔係人身攻擊
屌票狗個龍門搬到咁快既

收喇，又想人含淚投票？

我話你係小學雞唔岩咩？意見唔同就屌人，仲要屌錯位，我撐邊個又唔講，剩係識針住我，有道理咪傾下lo,無道理又要死撐，我禁都肯理你，我都小學雞啦

記得龍和道果晚大家話推佢上前線俾個頭盔佢戴，佢個樣當堂淆撚到
根本由陳浩天第一個被DQ開始，就應該要放棄對假選舉嘅期望，總之一票不含飯民！由佢地班老廢物繼續屌票賴本土派唔肯再含撚

你諗下，投棄票=投票比建制派。

你同意嗎？

上面條asso 仔話係本土派騎劫在先喎

而家真係唔知邊個死撐
扮本土派又得唔似
而家就r 爛塊面撩人打泥漿摔角

我幫邊個屌票？幫你呀？

李卓人咁仆街架?

記得個陣夜晚去金鐘
學民開大聲公係咁叫人走 唔好黎

眾志真係好撚噁心

我寧願全個立法會都係民建聯，等班廢老中產醒，好過俾班得把死人口高唱今天我嘅白頭佬，李卓人呃飯食

都是所有惡法都通過，香港想改革都難

依家通過唔到咩？
依家班廢老，班大台左膠在，仲難改革

記得

愚民比建制土共友更是阻礙

你睇條撚樣小麗老師，游梁被dq就割席，都自己死埋先扮死狗？一開始扮獨派吸獨票，依家又入李卓人堆？

過去20年改革過啲乜

咪係，仲想呃飯食？投曬建制，焦土政策，等愚民醒覺

而家仲唔夠焦咩

幫販民屌左成日票
先係老屈本土派私怨
然後叫人大局為重
而家又唔認數
仲要發悔氣
乜認自己做販民fans 好羞恥咩 屌票狗

屌票狗 ：
你班本土派又係度私怨

你得閒就去做下iq test
你係我d post 到找到我叫人投比李卓仁先講啦
屌錯人，仲要日日係到屌票狗前屌票狗後禁叫人，你真係好野

屌票狗發悔氣呀

我又比人針對了，私怨真恐怖
係到呼籲大家千其唔好得罪小朋友，否則會日日比人追撃

係呀
你書都未讀完真係好大個呀

你日日話人屌票狗，證據呢？
我點解會發小朋友脾氣？我係你到學識要包容低智商的人，沒興趣再浪費時間，你慢慢屌啦

走住啦屌 垃圾asso 仔

唔洗估，都知你讀唔成書啦，早d出梨做野就岩啦，大人

對唔住lo,下年讀三大

retake 完都入asso 實好讀得書

不保就𠶧喇！套現定移民睇人焦土最爽皮

岩呀，好過你沒得讀

警犬都驚。

如果到時唔係，涼瓜傑你係咪以死謝罪呀？
講嘢負返啲責任好。

李卓人輸，香港陸浸啊笨，焦土政策才是真理

有幾多泛民狗真係會衝上場呀？以前叫最激烈個班，入左立法會都唔會同你癲啦

唔夠

屌，我分唔到真假...

你算勁架啦

泛民已經呃撚哂七八十後既民主派
中聯辦密室 一四年幫手搞散一場革命
九十後打後既 唔好再將你地既青春浪費係泛民身上
救下自己 救埋下一代

屌佢老味
我當日我係現場
我記佢一世呀屌佢老味

BTW我地當時有叫佢上前 叫佢做特首 定 封佢做烈使

巴打
做咩拎返依條片出黎

我d回憶出返哂黎

我記得我地有叫佢衝的話 比佢做特首

最撚好笑係黃痴瘋走去撐佢
睇到好搞笑
條友究竟有冇腦

咁鐘意班老屎忽
當年又走去搞眾志
傻撚左

宜家都中撚晒箭啦
唔痴埋班老屎忽度佢邊有得攝鏡邊有朋友

呢D垃圾 仲生存係呢個政治圈 吸食肥佬黎既資金過活 係咁上下啦
假抗爭 真搵食

佢就拍拍囉柚而我未俾人拉咗入北角警署吹大風扇

金魚記憶真係好搞笑

六四佢簽侮過書之後筆捐款拎左去買樓
投比佢咪姐係繼續幫佢養仔女

佢即刻買樓?

嗱, 有無證據先?

買樓就我誇張咁講 但供樓養女就一定
佢寫侮過書之後冇交代過筆捐款下落

自決派咪又係販民

我都係咁話，呢句野好似鬼打牆咁